\subsectionquant{Focality}{\textasciitilde 79}

%\begin{frame}{Focality: type of reference}
%	\begin{center}
%		\begin{tabular}{lcc}
%			%\toprule
%			& nominal & grammatical\\
%			\midrule
%			internal &  & \\
%			external & \markx & 
%			%\bottomrule
%		\end{tabular}
%	\end{center}
%\end{frame}


\begin{frame}{\ex Focality}
	\myexample{15mar}{111}{}{}
	{
		He cwæð  lucas sæde swa swa hit ful soð is ·\\
		 manega \hlA{menn} ongunnon godspel to writenne\\
		butan þam halgan gaste ⁊ þæs hælendes wissunge ·\\
		⁊ be heora gewille sædon swa swa him geþuhte ·\\
		⁊ \dhl{þam}{d}{}{p} gelamp seo awyrigung þe se witega cwæð ·\\
		{\ellipsis}
	}
	{
		He quoth that Luke said, even as it is very true,\\
		that many \hlA{men} began to write the Gospel\\
		without the direction of the Holy Ghost, and of the Saviour,\\
		and according to their own will said even as it seemed to them,\\
		and on \tdhl{them} fell the curse which the prophet spake,\\
		‘{\ellipsis}’
	}
\end{frame}

\begin{frame}{\ex Focality}
	\myexample{03bas}{539}{}{}
	{
		{\ellipsis}\\
		\hlA{se god} þe me forgeaf þis gode geþanc ·\\
		\dhl{sé}{n}{m}{s} wyle þe ge-hyran me þingiende to him ·
	}
	{
		\hlA{the god} who gave me this good thought,\\
		\tdhl{he} will hear thee, interceding to him for me.
	}
\end{frame}
